有一個迷思 純粹討論

我有啲住喺大陸嘅親戚
平時睇落就好正常
講嘢都正正常常
都睇唔出佢好愛國

打一討論政治嘅時候就即刻變曬樣
好撚似習近平先係佢哋親人咁

爹親娘親，不及毛主席親

一講到政治就好似個個都係政壇上撈過咁

一個國家嘅人民
愛國係好正常
正如香港人出嚟光復香港一樣
然後佢哋由細洗腦洗到大
所以對佢哋嚟講 中共就係真理